是靚午 home made喳咋

老細今日唔洗睇舖

屎水。。。

拉

渣ga

個四舊嘢係咩嚟

炸蝦角

你是咪去唔成台中

後面嗰幾粒是咪炸雞子？

咋喳加湯圓

樓主食開屎？

樓主係咪對肺炎免疫

非

是

是垃午 芝麻碎釀糯米丸子 雜豆奇亞籽汁 配高溫油泡不知名食物茸丸

印老闆肚瀉痾落碗？

幾好

屎水

食得落食得飽咩